第一屆連登鳩毛鬥長大賽！！

步驟：

1. 用閣下嘅方法搵自己認為最長嗰條

2. 拎把間尺度，你鐘意用熨斗熨到直一直都計

3. 自貼

最長嗰個可以拎連登第一屆鳩毛王嘅稱號

on9

鬥賓州長仲好啦
不過要自貼

天生冇鳩毛嘅你唔洗灰心，可以做觀眾

廢事大家上網搵假圖喇，你知連登仔為咗要面情願認自己係黑人

鳩你老母毛

你個名

通常呢啲都係樓主自貼
然後屈哂機end post

今次竟然乜都無

唔得閒同你癲

我點會自貼咁白痴

見唔見到我？

你把間尺呢

仲諗住入嚟睇毛

隻手揪入堆毛度一扯都幾條，定係得我甩咁多？